什麼是全國政協副主席？ - oice

我地特首由689 榮升2066，進一步靠近中共權力核心！真係我地香港人嘅光榮呀，你話係咪？？

點擊觀看影片：